Mijn Lieve Lydia," riep ze, "wanneer komen we elkaar weer?"
"Oh, lord!
I don't know.
Deze twee of drie jaar, misschien."
"Schrijf me heel vaak, mijn lieve."
"Zo vaak als ik kan. Maar weet je getrouwde vrouwen hebben nooit veel tijd om te schrijven.
Mijn zussen mogen schrijven naar _mij_.
Ze hebben niets anders te doen."
Mr. Wickham's adieus waren veel meer aanhankelijk dan zijn vrouw.
Hij glimlachte, keek knappe en zei veel mooie dingen.
"Hij is zo fijn een kerel," zei Mr. Bennet, zodra zij uit het huis, "als ik ooit zag.
Hij simpers en grinnikt en liefde voor ons allemaal.
Ik ben trots een wonderbaarlijk groot van hem.
Ik durf zelfs Sir William Lucas zelf op een meer waardevolle schoonzoon."
Het verlies van haar dochter die Mevr Bennett erg saai voor meerdere dagen.
"Ik denk vaak," zei ze, "dat er niets zo erg als afscheid met vrienden.
Niemand schijnt zo ellendig zonder hen."
"Dit is de consequentie, ziet u, mevrouw, Marrying a Daughter," zei Elizabeth.
"It moet je beter tevreden dat je vier andere alleenstaanden."
"Er is niet zoiets.
